\chapter{cmucam}
\section{Antecedente}

Escribir los puntos cual lista:

\begin{itemize}
  \item 
\end{itemize}

Si bien la programación de la cmucam no permite la programación en c++, por lo
que no se pudo realizar una programación orientada a objetos se buscó lograr un
código segmentado por opciones


Para  aprovechar el espacio en memoria se creó un tipo de variable para guardar
las imágenes, se llamado `imageBinaryLayer' y con ella se creo un arreglo de
50x50.

Al
Mat es una variable del tipo union de largo 8 bit que puede ser usaro bit por
bit o como un entero sin signo de la largo 8bit.

\begin{lstlisting}[style=C]
typedef union matrix
{
    uint8_t  val;
	struct
	{
		bool bit[8];
	};
} matrix;

typedef struct im
{
    matrix ** arr;
    uint16_t width;
    uint16_t height;
} imageBinaryLayer;
\end{lstlisting}

\input{tex/resources/diagram/cmucamFlux}

\insertCompleteImage{tex/resources/diagrama_trabajo_1.png}
	{Diagrama de trabajo}
	{h!}
	{0.5}
	

